有冇絲打著開her own words

幾收我個形

3分鐘

太

藍店完。

藍咖喎